董義士刺殺何君堯案將正式交付高等法院進行審訊

#東區裁判法院第七庭
#崔美霞裁判官
#1106屯門 #提訊日

👤董(30)

控罪：
(1) 企圖謀殺
被控於2019年11月6日，在屯門湖翠路啟豐花園與海翠花園之間的行人路，企圖謀殺何君堯。

(2) 傷人19
被控於同日同地，非法及惡意傷害張英才。
（上午傷人對象仍是何君堯，下午更改了）

❌不認罪❌

控方確認無須初級偵訊，正式交付高等法院原訟法庭進行審訊。

‼️被告沒有保釋申請，繼續還押。

做陪審呀手足

刺殺?

普通襲擊姐

手足係咪condom要睇陪審團了

唔知呢單將會七人定九人陪審團

都係嗰句，多一個同路人做陪審，手足有多一份保障

陪審員

勇士

將軍澳同大埔劏人就唔係謀殺？
屌你老母

Push

替天行道邊有錯
法治已死

企圖謀殺?

今次就真係救手足啦

A

推

S

this

香港唯一仲可以彰顯公義就只有陪審團
一定要判無罪

hi吓少少事就刺殺

其實危危乎

似魚蛋咁 驚淺黃都割判罪成

老謀十幾廿年走唔甩

盡量

好似揾唔到兇器? 即刻鳩拉算數

斬何妖應該好多人支持

留名睇支那點恐嚇陪審員

仲有個「當刀係衣架」插傷人個個

戒損粒lin少少就謀殺
車斷人對腳就告都唔撚告

張英才邊撚個？

個幾單唔撚告謀殺

斬到神經線斷 斬到腸外露

依單咁嘅告謀殺

仆佢個街

南極企鵝

估果日企附近D藍義工